Het was.. hoofd droog werk, een 'ik weet het niet zo goed' ow ik heb 'ome' onderbrak hem: - "Werden de dozen in de hal achtergelaten?"
"Yus, het was een groot 'allemaal' en er was niets anders in. '
Ik heb er een gemaakt meer poging om zaken verder te brengen: - "Je had geen sleutel?"
"Nooit geen sleutel gebruikt en ook niet.
De oude heer, hij opende de deur en 'sluit het weer als ik afdruip.
